點解低端人口明知自己都係生低端人口仲要生

敘利亞
又化武又導彈又盛
都唔好話有冇書讀揾幾錢個月
最基本
治安、穩定社會環境都提供唔到
都冇將來

連對父母自己都未必有將來，仲顧有冇將來嚟做乜？
好采嘅會有左膠國家收留㗎啦

認真答宗教傳統文化習俗

人性
越危險越不安越要吊西
你想下你唔知聽日仲有冇命
你就會再諗
你只會活在當下

戴套或者叫雞囉

呢個諗法等同某局長
話係深水埗派飯等同助長D 人訓街！
我地人既天性就係盡可能有下一代
當環境越惡劣，就越要生
仲越多越好,因為佢地都唔知有幾多可以養得大
由其係中東國家或戰亂地區！
佢地未必係無飯開家啵！
但當地區比較富庶
相反

你有冇諗過啲父母已經俾哂自己最好嘅俾自己仔女？
所以呢，我哋唔應該怪佢哋！
係啲仔女唔廢，走唔出依個困局。

根據依個post嘅主流意見

樓主快啲走！ 我幫你頂住後面班父母控！